★如果窮毒撚中風入醫院，可否長住？

冇錢，又唔表達到意願，醫院會點處理

拎左四千未

會否就咁趕你出院，掉在街上

想知

拎去填海啦，最後貢獻黎

床位唔夠咪阻住晒

偷偷地幫你安樂死

未

驚瓜左都未有

Lihkg仔經常願望

去垃圾桶

如果會趕嘅，就唔會咁多院霸啦。

你厚面皮賴死唔走就得